人大表決通過將《國歌法》列入《基本法》附件三

人大表決通過將《國歌法》列入《基本法》附件三

都話咗唔好激嬲共產黨架喇